點解無人信我係絲打

識既？

拉

嗨巴打